[League of Legends][152] 劈龍區

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

頭香

沙發

點解你有得玩

板凳

gachi

急屎

開劈

魔物語係咩

佢自創既語言 好怪雞=.=

男人定女人好

女

ok

G

慘被拋棄

開GAME未

屌佢老母d劇情咁撚長

聽日拎埋機先 唔玩格仔

打11萬都輸左
下次要打夠20萬

JA

台未

wa

好

9

唉 要返 工 升到hr2訓算

打幾隻狗龍就訓 你學咩人叫暴龍呀

私影串左好多

暴龍連向老細請假既勇氣都冇 ho ja

?

SYHY

SY而加好惡

2分鐘都沒就急急腳訓左

做人做狗 自己揀 !!

我都番先 聽日番8

你係老細wo...

我係老細我劈緊龍啦 !

Wa sy

收到風你掛住玩line食女唔劈

同老母line

訓先 8

訓晒?咁話了

會長又唔訓睇TSM

禮拜六wo

TSM A

28號先岩

你UP乜呀

7ss又俾人捉到正

虎哥你撐我架wo

咩黎？可以改skin?

依加仲改唔改到skin

撐7ssm

好似仲有 但會BAM

有無軟件名 想玩下
要美服？

🤔

Thinking emoji

女女買左500psn比我買驚劈龍

但你冇PS4

唔想知 走

女女買左女女比我買女女女女

無pro= =

有女都要死

唔巧啦

暴龍起身未

有老母都要死

我修心養性 唔屌你

明既

我屌你光頭ken

禾愛返工

好難玩。。。

照玩啦屌

本身想玩蟲棍 屌奶星斬極都唔中 好撚難玩

廢

係

要放蟲/斬 頭腳尾翼儲精華先勁

今晚挽

劈事

腦細又話早d返黎睇盤數
影都未見

你地慢慢劈 我話事

腎b Ho ball ar

angel方加

腎仔

咩

賢者之腎

今日冇得返工見女同事

唔敢

好想劈。。

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
返工點解要講劈龍

我去攞機了 你地返工返得開心d

係咪打左上去搵森美

有沒人有電影網線上睇 唔要BT

想睇移動迷宮 2

翻版佬仲咁多要求

梳囉

仲唔wa

我早兩年咪開台播過囉

腎b知道唔知道 有人掛住你

hehe

私影一定係約左女女睇迷宮3

咪篤爆人

呢套好垃圾

叫你神犬MKIB好唔好

咁益佢

呢兩個月睇D戲多過我以前成年

Coco

coco

有女係唔同d...

ON9 TOMMY睇中文版

利申 中英兩個睇晒

5ho

知你威啦 洗唔洗上黎串毒丁

光頭佬心腸差

講得好

係串人就一句撻落黎啦
仲要陰d陰d咁
正仆街

.....................................................................................................................................................

你睇下其他人 有女就走晒 唔係度吹水

我幾好丫 咁都唔讚下我都有

終於肯認 食屎狗

仲要踩低人抬高自己

...................................................................

決定反影了

WHY......

XX同W唔同我玩 仲要日日晒女

屎影一定約左老母睇

私影個仔個老母

老母有冇食煙

沒 唔飲唔食煙唔蒲 又打機

話事先

K

好撚串 唔夠抽 走先

我都反影了

喂....我撐你WO....

佢咁串 我地唔夠做

反影梗撚左的

我邊有......

我撐影㗎

咁我反埋你

交俾月狗頂住 我走先

去搵女就搵女la...

我撐佢仲話我係狗......

我係到

光頭佬係咁

暴龍呢 禾拎左g la

人地要番工

幫你唔落

請假la diu

hea左日

返工都混力

狗

今日完全係頹廢mode 好想返屋企打G

試下唔好講到平時好勤力咁

廢老龍

渣架

又真係駁你唔到喎仆你個街

死廢老

覺5覺mhw好冇芒亨味

唔覺

打未

有冇人有唔要既PS4 PRO同唔要既MHW

得唔要嘅頭髮

未返到去。。。

有 但唔比你

我地劈熔山龍 7ss自己劈老山龍

第一個你老豆

俾個台我止下渴ok?

買la仲止

第二個係髮哥

G持

台灣有咩玩

仲笑 殺到嚟啦走啦

月狗都要死

你第一個死

台灣 CALL G 會唔會比人捉

光頭與狗

有邊度唔會

香港

買完新機邊有錢

買PRO LA

宜家岩岩出MH實炒貴哂

一早唔訂Bundle機

有冇人開住個台劈 等我可以拎住switch個手掣當自己劈緊

+++劈龍

.......

過資料要等10個鐘...

食埋野開台劈

買左收藏版同PS4同捆版
但係冇得玩XDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

叫左你琴晚玩

Reported

XDDD

wait me
omw home

暴龍呢

過咩資料？

SKT 又輸

PS4>PS4 PRO

有冇大佬可以carry 我上白金
宜家金1 有冇人

加我
199x 12 xx

召喚暴龍

暴龍肯定係好落力咁做緊野

太刀狗

喂 5能++

好開心
好似自己打緊咁
多謝力狗

你睇AV係咪好似自己屌緊咁

等我沖過涼食個飯先打 你地HR幾

乜撚野呀

屌你買部PS4 你叫小2隻雞都有啦下話

暴龍唔彩我 DLLM

我唔係文識

乜春

拎晒佢支持TSM

部PS4 插電腦MON打唔打到 ...我想拎返房玩...

力狗隻貓叫賢仔

抽左新POOL未

扑暈自己先 10個鐘後叫醒我

唔得 要買部50吋電視先挽到=,=

梗係唔得 要買SONY MON

4K電視先玩到WOR = =

決定反暴龍了

有冇師父幫我尋龍

好耐冇睇過志效

@暴龍

等多七粒鐘就有得玩
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

打rank喇

要8k wo ching

老西人

CARRY 我未

賢仔狗黎

貓黎

大件事！！：人人都能用 AI 拍假 A 片的時代真的來了！

可唔可以幫我KEY我D BB上去

屌你老母

要返工 不了

你代我返 我入你AC打RANK

我愛腎仔

我幫你升銅啦

= =

鳩白垃圾到=.= 隻蠻顎龍我一TAKE過

你就垃圾

搵隻毒妖鳥搵左我半個鍾

垃圾

要送條廢老走水貨

咁你係打乜野果陣坐車走咗。。。

終極IQ題

依個係男人定女人

你老婆黎

有冇ching帶番禾上贊=.=""

好似小學生畫人咁

仲未有志效

999 比隻土砂龍打到喊

002 015

我有MOMO

我有nayeon

我有腎仔

我有依D

015

彩仔唔開台

龍哥PSN係乜

星期五同女女去街啦 仲同你開台咩= =

佢打緊==

文識5ho7啦

文識帶我去破處未...............

HO 我4/5/6月得閒可以去旅行 想屌泡妹定台妹

rickylau0209

泡妹

四個星期冇打過機
冇娛樂過剩係做野

我都未屌過泡妹 可以TRY TRY佢
台妹屌過了

返工咪娛樂

腎仔要生粒粒了

台妹

返工就係為左舊錢娛樂

花狗原來鍾意JOOE

目測米2

抱住黎屌

真儲力斬

個個單機劈龍

幾時有齊人劈龍台睇

等班撚屌單機解完村任

等多我四粒鐘

真男人一定係直接玩集會

實習冇錢一星期返六日 剩低嗰日要返學

衰過坐監

我個心好撚痛

你識啲乜野 敗犬正囉唔該
半年嘅動畫，仲有20個星期追

白金1BO5

LOL POST第一鑽

好掛住5ho

認真 carry我飛雷龍 痴撚線 痛到

單機狗食屎

都未打- -

白金仔 容易食

佢去左邊

你開啦

回左家

想睇彩highlight

睇住MKIB先

歡迎來到聊天室!

劈住熔山龍睇7SS劈老山龍

剩下三小時

你食屎

係咪又做單機狗

HANG GAY

點解我比咁多錢都冇得玩 早知拎去CALLG算

暴龍哥係邊種

如果更新緊hand 機廁神會點

睇聽日頭條咪知

想睇

岩哂你D META狗

係3

無理由撳唔到落去

死ser之夜

單機狗驚咩

喂 我未DL特典架喎..

仲有一個鐘就搞掂

死撚左ser啦 898啦

你係雞

台狗真係屌少陣都唔得

你係台狗

駁唔到

會唔會搞錯人

係 SORRY 力狗先係台狗

屌你地班賤種 玩到死SER 我乜都未搞呀仆街

笑4

Good man has no good return. Bad man has no bad return.

真

廁神玩到未呀

你再問我就跳樓

垃圾SONY 決定買XBOX了

玩到未

我冇粒粒

我都無

無得醫

唔洗咁緊張

我玩到

原來仲死緊ser 你慢慢整多陣先啦廁神

搭緊飛機去SONY總部 叫佢換部XBOX比我

仲死緊SER 我屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我黎喇！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

I'M COMING！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
你地慢慢J格仔啦

你冷靜D先

格仔龍 J格仔 HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA

有冇劈事台睇

2手西整左容都係2手西

解析度優先！！！！！！！！！！！！
你地部垃圾冇得揀 HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA

我比左咁多錢 係咪有課金武器比我一野就劈死條龍

你玩緊果隻係2手西咋

你自己有得玩睇乜春呀

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

你老母十手西呀

d龍已經比我 力狗同埋暴龍斬過曬

你三條廢柴 成碌木食塞米
我一個人搞得掂喇

冇PS4

仲未整完人 救命

冷靜d

忍唔住打左個J

好事黎既

查B今日咁正常

有你做對比

5明

你仲DIN

訓左冇睇
廁神玩到未

太棒囉！您收到了加入 Twitch 實況盟友的邀請。成為 Twitch 實況盟友後，您就可以在 Twitch 直播利用訂閱方案和小奇點增加收入，也可以透過遊戲銷售以及您個人頻道頁面中所購買的遊戲內商品賺取收益。

大家快D SUB我

食緊龍肉了

REPORT先

TSM 不了

收皮啦

冇TSM 衫褲鞋襪賣既 好失望

REGI BRO一個月比幾多錢7SM

大家都口不對心

TSM狗

7ss... 最 最討厭了

做咩扮7SS

有劈事台未

TSM會長

你先係

食屎狗成手紋身

好想分享呢份喜悅比7SS

又凍左 又要食力狗煲

LA G2

is

我吃了農曆新年禮物藍罐曲奇$86

有冇人打彈性 目前銅I 前幾季冇打
諗住彈性上銀V就算 之後專心打單/雙排

開機劈龍

咁不如銅牌仲好 ICON仲靚

點解禮拜六咁撚柒長？

廢青

我就番工既

順便話個事

你訓教 唔好搞咁多野ok?

電王差唔多瞓啦

真係有人帶老豆去in

電王訓左

HKA 苦吞三連敗，教練 Tabe：宿舍問題影響戰隊狀況

數一數二

熱狗打到小孩瀨屎

87sy

唔想放工

去馬!

LUNLUN

Sy扑！

劈到佢老母都唔認得

打到邊

999 廁神打到邊 快D救我

邊有咁快追到你地呀..

劈報警龍

龍呢屌你老母

我隻貓仲勁過力狗

係 隻yin jai仲有用過力狗

係咁用網捉D小生物 捉完去釣魚 好正...唔劈龍了

打機都做廢青

譚仔夠膽死外賣淨俾兜米粉我

又自私玩

力狗自私PARTY

callg callg

有冇CHING知大胃王們來了!呢個任第二隻大凶豺龍點先會出現

我都好想劈...
好想同大家一齊劈...

拎住部switch 劈住你地都劈唔到既格仔龍先...
哈哈哈哈哈哈哈

咪撚做D垃圾任啦

FYI

7ss

下..不嬲都解晒

有冇彈性

離開呢個傷心地

唔好

唔尋冇ps4ge玩

買

個個似你咁有錢咩=.=

7SS拎晒D錢去買TSM週邊

係我荒廢左我部PS4 對馬仔唔住 !

而加是但買部唔是千幾渣咩
PRO 先貴D 3千幾

呢代火龍係咪淨係識飛

今晚有冇群劈睇

問D單機狗

解緊食材任
你地剩係衝主線=.=

試下黎打集會=.=

U廢青多時間解= =

劈到研究基地

=.=?

等我清晒堆委託同支線先

火龍真係狗黎

做咩狗咬狗

好想同7SS玩

有冇台未

約左APM見工話五點後
依家都未見影

打左FLY雷龍未

星期6見咩工 是咪撚鳩你渣 = =

仲等緊

約你簽單科水咋

岩

賣爆谷part time。。。
仲未應機。。。

屎都痾埋

屌你仲等？

返屋企打機好過啦= =

走又唔係唔走又唔係on99。。。

呢D工你都好等既

大生意黎架喎

70$又輕鬆。。。

打去問啦

唔聽牙。。。

係 GUN我買波買馬好過啦

ON9

返幾多個鐘= = 70$當你8個鐘 返24日 都有13K

上次gun jor輸左廿蚊。。。

8

賣下爆谷都有13K RICH RICH

有得偷食爆谷 贏左一半先

食到光頭

用哂6粒閃光彈先劈死條撚屌

扑野家邊爐

返屯門燒野食算。。。
等佢應機再約。。。。。

MK

痴撚線公司

台咩

直播 U吉邊

BB

雞

咁QQ都雞 痴線

咁又晒左三個幾鐘

請你都唔做啦 搭車搭成2個鐘一日

梳囉...3粒鐘一日

我去邊都要一個鐘

去屯門捕你

31防比蠻岳龍 打到仆街

你個光頭咁顯眼。。。

係咪富泰隔離果個燒烤場 果個好撚難食

屌佢老母佢唔記得左

rr6

小欖🤔

返工返咁遠好ON9 WOR= =交通費又貴 又哂時間

我的眼睛~

做做下支線無啦啦亂入隻蠻顎龍
比我轉鳩死左=.=""

住屯門有咩計

返樓下7仔

有得爆d女黎食

麥記啦 有得食圈圈薯條 贏左一半

梅原個名越黎越長

想同你住

想做PTBF

豬朋狗滾

吓==

住咁遠好慘 返次工同我飛轉台北一樣時間 = =

次次聽人講呢句都覺好笑

= =? 我由細到大返工返學最多個半鐘來回 = = 3個鐘係咩玩法

返學最近10MINS都行到過去

我係正樓下 隔一個球場
但照成日遲

角龍好廢=.=

愈近愈易遲
遲到記過

係屋企梳頭梳到遲到

屌你老母之前我地三個玩BETA打角龍 你一個人包攬晒三貓

SY唔會遲啦咁

有無人劈 岩岩先過熔山龍

我去一個鐘等一個鐘返一個鐘喎
來回三個鐘去柴灣先要

藥都唔洗食=.=

SY話佢3HRS

終於接到你地講個隻飛雷龍任...

開場我入

Sy又住邊度

試下++

+

有咩廢裝可以用住先 蠻顎太痛

試下搵人開

4mkzpmfwCy3M

咪住先我呢個好似較左私人

屌原來有no.就入到 等我仲去開左個新

兩支應急藥搞掂左...有乜咁難

上位之前SOLO
你地打

62jFXcmmAw6Z

我住邊都唔知
我同肥拎合稱馬鞍山雙雄
起晒朵架喇喎

屌一齊打啦

同肥拎...

沒人馬鞍山啦 Tommy搬走左

馬鞍山變綠洲未

開場未

叫人入黎又唔開場 正一撚屌黎

試下加party

馬鞍山邊到 我中學馬鞍山

我都係

我加左你好友

我同馬安山都幾近

馬鞍山uzi

近唔近新港城個邊

發生錯誤

你邊間中學呀

德信

雞蟲學校

入到未力狗

我開左場

男校

？？？？

有女咪得囉= =

入邊個任呀師父

屌我入唔到呀

鳩白

依加仲有邊度有好食既煲仔飯食
廟街果d好垃圾 唔入味 分開煮咁

叫你條女煮啦 仆街

依加邊有女識煮飯架...

有女識煮煲仔飯咁勁

我阿嫲

睇琴日條片 我都想煲下

LINK

煮家男人 自己去啦！

Gay佬-.-

鳩白廢到

咁快打熔山既喂

on9 成隻我打咁濟 你條傻鳩走去追果隻on9野

撐你 成個畫面出晒黎

台呢

電飯煲都得啦

暴龍試下開任

好熱鬧

我都想玩啊⋯⋯

我中學都係男校

你睇下你

想同你住.....

成班基佬

我讀女校

上位了=.=

要格劍嗎

明明係警犬學堂

台呢台呢

岩岩打完熔山 仲有幾耐上位

打第二次熔山=.=

條火龍走撚夠未=.=

見你地玩得咁過引 我又想買= =

唔好啦 你會取代98

一起身玩到依家 飯都未食=.=""

點算好...

有女就收皮

但我唔識玩 = =買黎單機

唔好晒錢
留黎callg仲好

我第一次玩=.=

ME MANY $$
加左1500蚊人工 ==

咁請埋我callg

點解文識咁高人工 屋企又有錢 都唔正正經經識個女朋友

HO

我有女朋友牙= =

成日去callg 仲要搞到自己生粒粒

真係冇眼睇落去....

其實係佢野D粒粒俾G

粒粒龍

BB啊...

LOL po推最快個陣係有MH玩個陣

係秒你個陣

幫打下位++

火龍正賤種

皇馬都係

點解痴火廢咁多

紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱 紅孩兒x哪叱

升鑽未呀CHING

升唔到 唔升了

= = 台未

有女狗

咁話自己

金牌D人勁過鑽石confirmed...

馬仔....

係 自問鑽石 比人雷到得金牌

你去callg啦

D人好撚勁....

鑽5監工呢

係殘酷鑽五監工

變左金牌監工....

講真D人對線勁過MKIB條生滋狗多多聲
我敢講MKIB跌左去銀牌一定升唔番金

打上位真係唔貪得=.=

劈劈劈

又關我咩事先

唔升裝雌火飛起毒尾果招一下秒=.=

出左十年都有啦隻龍

點睇賤種

原來solo小好多血

我的全身

-dd

仲要踢人 狗西

監工幾時bin下大家。。。

唔好啦
今季做unrank狗

iphone點BLOCK人

唔好block我

有冇人對女人完全冇興趣...

我....

你收皮啦

Why

死基佬屌你老母

唔好恰腎仔

你自己say唔玩...

岩岩玩彈性比銀牌仔屠左

比條骨槌龍打到仆街

我都想俾龍打啊...

頂唔撚順訓先 打幾個鍾已經好撚眼訓

銀牌仔係對線天王....

社區中心

搜尋

我的帳戶
創建維基
香港網絡大典
香港網絡大典
11,976
個頁面
增加新頁面
新聞動態
社區討論
工具箱
瀏覽
探索
論壇
分類:
潮文, 高登術語, 論壇術語
打邊爐潮文
編輯

分享
打邊爐潮文，於2008年在網絡流傳[1]，於多個討論區出現連番回帶熱潮。文中「渣ga」一詞成為網民常用取笑他人的用語，全文如下：

原文
岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

力狗

sy ho lun 87

惺咁渣ga

社區中心

社區中心

搜尋

我的帳戶
創建維基
香港網絡大典
香港網絡大典
11,976
個頁面
增加新頁面
新聞動態
社區討論
工具箱
瀏覽
探索
論壇
分類:
潮文, 高登術語, 論壇術語
打邊爐潮文
編輯

社區中心

搜尋

我的帳戶
創建維基
香港網絡大典
香港網絡大典
11,976
個頁面
增加新頁面
新聞動態
社區討論
工具箱
瀏覽
探索
論壇
分類:
潮文, 高登術語, 論壇術語
打邊爐潮文
編輯

分享
打邊爐潮文，於2008年在網絡流傳[1]，於多個討論區出現連番回帶熱潮。文中「渣ga」一詞成為網民常用取笑他人的用語，全文如下：

原文

［有片］男友偷食被撞破 情婦秒扮充氣娃娃

沒人打G

有 你冇份

白金3

= =?

咩名黎？搵唔到

古基連廢物

貢多十二碼

咁點

無 咪又係排第4

好過第五

熱狗

聽日打RANK

撐文音

文識唔敢

我俾左信心俾文音
因為我鳩彈彈左上白金3

文識真係唔敢

我以後唔敢喇

好似好耐冇人話事

CLG夠膽就輸柒晒佢

都唔會降班架啦屌垃圾隊

ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ

C9仲熱血過LQ

BB ho ball

有clg冇7sm

如果我低過鉑三第一個屌光頭老味

高過都要屌啦

點解要針對佢

佢有老母

。。。我細細個就撐電王nb
傷心呀

有冇彈性同NG/ARAM
差10幾場

ARAM

轉頭應該開分身打

不過差十幾場係咩黎

+未

你唔係台?

食~屎~狗~

7SM

7~S~S~

唔記得今日有馬跑tim

廢老文識

行過馬會就見到文識

有錢然wor

帶呢到D青頭仔去callg破處未呀咁

又唔敢

今日未完

今日唔敢

文識完全唔敢

岩石

完全唔敢

原來愈多粒粒個人完細膽

力狗咪撚搞事

負責死過左雄火龍= =
輕努勁唔勁

又落狗屎唔打 出太陽唔打?

ME=先知

媽的頁丸

劈未

敢未

點解冇興趣都有一千正皮

潛埋水

世風日下

大家姐呢

我大你老母呀
同你個CATGIRL打車輪啦

好惡

私影玩MHW未

今晚刷風飄龍OK?

即睇

你打到邊 我仲未開上位...

....打完落深谷個任 打個隻恐龍 唔記得咩名

我打完慘爪龍 全GAME最廢...

個大隻佬ON9 ?

係啦,...就係慘爪 啱啱打完

ABIGALI 痛撚到

TKD爆SEED啦

廢到瀨屎 剩係比佢條尾掃中過一次

D傷？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

咁快打麥浚龍

TKD型撚到

抵LAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

TKD 真係痴撚線大心臟到

蘇聯佬比人屈波升

軍佬

見到tkd又射左少少

hb
rosemq

HB慘 頭先比韓國SY炒完3:0 依家又比TKD炒多次

ma

街霸今日打晒?

有無人見過文音

應該準備打ARAM 好似係

.

街霸五平衡到

兩個都撐 點算好

頭10

喊出黎呀

唔想星期一 救命

可以返工

街霸私影好淫呀

日本周街都monster hunter world

角龍有無CHING CARRY

有冇CHING一齊打奇撚 想整套裝

劉以達勁到

輸1場就唔敢?

頭1

沈大師

劈事++

中年大叔你都啱

終於要打火龍同角龍 係咪就上位

11上位 收到風

滅盡++

聽日星期一 999

單機啦你

屌你老母食完飯返黎死pan

搞掂 SOLO之鬼係我

上位啦?

點先上到位

開膠POST

岩岩打完雙火龍任 依家去打熔山

招招都一下秒

個PSN廢撚到

爆機 放GAME了

= = OK ME

5 LA 等花9

落雨唔打RK

好天唔打rk

吾敢

死現充

係咪斷線

+++

就12點 吾敢頭10打完未

又話玩

人呢

アアアアアアアアあああああああああああああああああああああアアアアアアアアあああああああああああああああああああああああアアアアアアアアあああああああああああああああああああああああああ

Mo

Why ar......

幾時先上位

去死

逼住要我換走奇撚頭 喊出黎

話龍

今集有咩公廁裝

終於磨死左佢

25歲 a0 金牌main劫 你問我答

敢唔敢打rank

30歲 日日callg 生滿粒粒 唔敢打rank 你問我答

嬲撚柒到痴線

俾人屌到隻狗咁仲唔撚還口仲叫咩撚野男人

有老母抵死

仲要我俾人屌番轉頭

連個路人都撐我呀大佬

輸一鋪彈性金牌場有幾閒 合埋眼都贏啦

卡左兩個鐘角龍
準備去訓教

台狗唔屌唔撚鬆化

好撚柒嬲 屌

比FD屌?

好撚柒谷氣呀

試下講d我聽得明既野

少爺好野!

上位?

我大NB

我大少爺

情人節送乜好

老母唔係老母節先送野架咩🤔🤔

送比我呀?

生日禮物

原來係J4 仲諗緊點解有人知

少爺冇頭髮

電王黎架 你生日又咁易記 -.-

樓上無頭髮

..................

啱

WAC

Ho

再WA ~!

Wac is 300 bucks

韋科

WA

-.-

我嬲到訓唔到 聽日番9點 點算

到底嬲乜

[League of Legends][34]mh交比sy

幾時有人俾隻我

假髮要唔要

ON9野
隻台狗打中無啦啦屌鳩我
我屌番佢兩句
過左10分鐘後 我唔撚讓藍俾佢
台狗放推 之後我俾女鬧

養唔熟既女臭ga

SY用盡所有方法晒女

唔讓藍唔報警拉你算好

WHY

我6/1/2
垃圾塔龍2/4/X 讓佢老母啦

今時今日仲有人打撈嬲豬

嬲在俾女鬧

推

廁B

腎B咩事

有女係威豬既！

潛水 訓一個鐘 一個鐘後見

syhomk

咁等我話

995

我

祝大家有個好夢

好凍

Faze down feelsbadman